梁天琦：香港一日有呢本基本法 我嘅政治權利都會被剝奪

梁天琦：香港一日有呢本基本法，一日佢都可以話我唔係真心擁護基本法，即係話我嘅政治權利、我嘅被選舉權一日都會被剝奪。

唔支持香港獨立，就係唔支持五大訴求

當今日gif都可以被DQ，天琦出到嚟唔通會可以唔被港共DQ選到議員？
有DQ嘅選舉，永遠都唔係雙普選，永遠都唔會達到五大訴求

天琦話當獨裁成為事實，時代革命就係義務
時代革命就係香港獨立！

唔理你話今次運動唔講得定咩
就算今次有雙普選
支那都可以隨時收返
做人做狗自己諗

推！

鬼唔知咩
但宜家一無本地支持
二無國際支持

借位

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!![/
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

冇本地支持係因為本地人驚頭驚尾
冇國際支持因為本地人都唔支持

本地：香港人要時間教化
國際：加泰夠多本地啦，咪又係冇人支持

唉 天琦BB呀！！！！！

當年瘋狂人格謀殺梁天琦既港豬
今日又話佢行得太前

收共產黨錢/界票/鬼/下次先投你啦